認真考慮全民擺交稅行動

呼籲全香港市民擺交稅. 點解到呢個時候仲要交稅比呢個政府害鳩我地先.